有無人會請al 留係屋企頹？

善心打破零回覆

黑心打破零回覆

唔會 寧願拎黎換錢

請SL好過啦，浪費寶貴AL

無得幾多日喎

會
但會扮去旅行

諗住咁做

不了，要買手信比同事

好彩我條team唔興

強逼清假咪會law

毒撚思想

間中會 特別係成個月/兩個月都無紅日個D
得閒請一日廢HEA下都幾爽
還掂D假用唔晒

點解咁做？

same here ....